睇嚟吉野家又變返受歡迎啦！ 睇下幾多人去食！！

大家俾返啲骨氣啦

屌

香港總有班仆街覺得唔關佢事就唔care
連日本人都有骨氣過我地

香港大把藍絲同港豬

其實好多中立撚 連登只係同溫層

真心垃圾 又難食

梁天琦: 我時常提醒自己，政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

嘩屌，前線巴絲為你哋擋子彈

咁樣對得住手足咩？

咁的確係有500萬人只係看風駛里

嬲咪裝修到佢無得開

係天水圍呢個位唔想行遠既話真係冇得揀，附近9成藍店

自己煮啦唉

屌喇星

有無人覺得香港無希望好想死？

排隊個d係敵人

用高質民族同香港人比

就算餓死都唔撚啲咁嘅垃圾呀

呢班死乞衣

依間邊撚度架

有無人帶個咪去嗌吓？
或者派罷食傳單？
或者幫班撚屌影大頭公審？

點樣先有效果？

周同學屍骨未寒
抗共之仗未打完
香港人已經食返吉野家

一班垃圾

其實呢個可能
先係"不要被仇恨蒙蔽"嘅真正解讀
唔好鳩打藍屍

但天琦可能唔知
我哋被藍屍恰得幾撚慘
又爆肺又斷腳筋 全部血淋淋

下次影樣 唔該

香港大把人藍扮黃
一講野就穿

就咁睇都一半後生
垃撚圾

真手足又點會去食吉野家呢

口裏說不

身體卻很誠實

睇香港人罷工都要人幫手塞鐵，就知罷食都要人幫先得

咁的確有好多人是勝利球迷

天一同新北江都有黃店

影唔到港豬咩樣

7成人 係黃底，但係咪個個做到盡相信唔係，仍然有人照用we7 食卜野家美心星巴克...希望佢地可以再比d骨氣。

呢個真
圍爐

Push

其實香港有三成藍屍

有無人知日本黎睇完之後有無後果？

你點知唔係藍絲支持？

唔好再嘥時間啦
罷乜鳩啊
拆咗佢咪唔撚使罷囉

係唔係驚失民意啊

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

香港人太撚垃圾
尤其係淺黃+港豬

其實都好撚多

行過影正面放上網
就係要迫到啲人驚左唔敢食
如果仲食真係唔係自己人
吉野家都唔知係藍店咩？
預左俾人diu我紅衞兵
貪平港豬你估唔洗還？

屌
係人唔係

無我地裝修邊有你25蚊餐食
一齊杯落去
10蚊餐指日可待

唉！天水圍頌富

嘩屌
無其他野食咩依家大把黃店揀

正面影低哂佢哋啲樣
唔起底都網上留底

真係咁好食咩？ 有睇連登又係黃又食咗嘅我屌你老母

天水圍頌富商場啊屌

係隔離友善地呼籲 講解 派傳單就好
引起衝突或者公審就唔好 得不償失

依間係天水圍邊到

平少少排隊食都有，香港人正垃圾

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

dllm仲要咁多後生

全部都垃撚圾黎

得裝修先可以冇人

On9 仲要咁撚多後生

老母唔準你地食！

呢班廢物

我希望可以做到關愛座嘅效果
無人敢坐

即使係連登高登都未必個個罷啦
利申一直都唔食

千祈唔好去玩屎魔法
諗起啲食物全部都係屎

左膠真係好鐘意引呢句說話

咁老實講，未必咁多手足家境好好，25平過自煮好多

頌富商場 我住附近都無食好耐 一係行遠啲去新北江食黃店 一係自己煮 我宜家開發左自己嘅煮飯技 牛肉飯都識煮 其實一啲都唔難 仲唔洗比幾十蚊吉野家食

俾d骨氣啦香港人

不如我搵日都影比大家睇樓下元氣幾多人
等位等到出哂去
一心以為呢d店已經冇人食
原來唔係

push

新北江真係成堆都黃店

btw我係頌富hash井茶狙擊手 咪撚幫襯間仆街舖 入面成班一係藍一係港豬勁撚恐怖 大大聲屌我地塞鐵搞到佢地無得去動漫節 TVB偽人6號明係股東之一 有次去機場發夢 咁岩天水圍個店長打嚟聽到背景叫緊口號 問咗句係咪去搞事 警告我咪搞事 南昌都有分店 嗰邊個店長仲離譜 屈手足無啦啦打佢

利申前店員 做得唔開心所以辭咗

佢哋都唔係同路人

由6月開始無食過

老友如果你認真去格價買餸 你會發現幾十蚊嘅餸夠食幾餐 唔好話咩家境唔好 我老友屋企拎綜援都係自己煮飯

呢間垃圾

識有手足家境唔好都餐餐煮兩包麵食
有心冇咩做唔到

屌 好撚難食
有冇對得住周同學啊？

再多d藉口囉

頌富真係成堆藍 cls

我愛北江 北江真係大部分都黃 清泉商場

偽黃：食一次半次唔過份啦唔通要我行遠啲食第二間咩（利申真人真事）

邊個食邊個就個係出賣手足出賣香港人嘅仆街

25蚊都乞 乞衣都有骨氣過呢班垃圾

真係無食好耐

岩 根本有心做日常抗爭嘅話行遠少少去北江都唔成問題 黃店多又平又無連鎖

終於有人清醒
唔好一廂情願以為自己係大多數

咁撚垃圾

入面有個員工自稱係飛天南姪女

不過佢仲差緊我錢 佢還哂我先再狙擊佢

平少少就試到你班香港人
其他藍店咪有樣學樣

真係火都黎
絕不原諒港豬

優品360都多返人啦最近 屌

其實有好多黃店大家可以用力咁懲罰 點解香港人唔堅持落去？行多幾步路都唔緊要 唔該你地啦

真係咁想食吉野家牛肉飯的話，一支牛丼汁、水(一比一)+肥牛+洋蔥一個+日本米，100%還原吉野家牛肉飯

係?呢樣唔覺似似經過都見到拍烏蠅

次次

係咪瘦嘅 mk妹咁嘅款？

支持
應該要報俾黃藍地圖 等啲人罷食

有報

圖中有幾多個係連登仔

DLLM, 咁撚多港PIG................

天水圍t town?

屌又係你阿
個撚個po都入去搞事屈人左膠
今日賺埋賺埋夠唔夠食返餐扑野家阿阿sir

唉 屌佢老母啦
我朋友仲話 哇 有卷 $25 真係好抵啊
正一死港豬

我平時煮會加啲鮮露落去

其實連登可能真係毒撚多

我身邊有一半都係仆街偽中立撚 大學畢業 有份以為自己係中產既牛工 呢堆人其實先係社會大多數

深黃既都有一半 不過唔係創業撚 就係文化界別

北江其實都算天水圍中心位 絕對無可能唔方便 睇你有冇心架啫

仲要咁多係後生 垃撚圾

可能未更新 我睇ig嗰個未有

有無嘢幫到佢 食麵咁撚慘

逼唔黎 我地一直要避免嘅都係傷及平民 更加唔係用恐懼去對付平民
btw幫手推雙11行動post

係，所以三罷有無十萬人參加都好有疑問
連登吹到行一行，但現實就係個社會大部分都係要生活既港豬

唔係話一定要黃先食得 但唔食藍好難咩

瘦唔瘦見人見智 不過係MK妹

屌我覺得自己真係好撚有口德

我地有無伙食兵

下次影食吉野家撚樣大頭相

：我點知呢間係唔係黃啊？如果佢唔好食咁點啊？ 利申都係真人真事

係香港人 就唔好食啦

我知邊個喇

應該係

事實連大學學術氣氛最勁嘅地方都大把港豬
以為讀得大學就有腦會投入社運對抗惡政
哈 我身邊多數真係乜柒都唔理 繼續生活
怨手足打爛地鐵 阻佢生活 返pt
繼續淘寶 繼續食美心 北上嘅港豬

如果係黃嘅去食就真係捉去打靶啦屌

呢班人同蝗話反美一樣咁好笑

痴線上ig睇啦懶到西咁

唔知 但要我寄都得 可以寄順豐啲櫃

Anyway做好自己 我就罷硬
不過職已辭 準備離開香港
日日對住班港豬 怕自己有日頂唔係拎刀斬人

唔該巴/絲打

香港人咪同支那人一樣
口講抵制身體誠實

仲有咁多垃圾香港人 rubbish

其實唔好以為全世界都黃先得架
有藍有港豬

唔准搞佢住 等佢還撚哂啲錢俾我先

好 ！有骨氣 我鍾意！b

唉

請問如何令父母支持自己想法
好撚藍 今日。。。。唉

唔洗

我廢j 一個月先發得2 3次夢 文宣又懶咗做 唯有完全地藍色潔癖咁做呢種事 我而家連八達通都罷埋 見好多肯罷鐵嘅fd都仲用緊八達通搭南 我好希望大家都可以連八達通都罷埋

搭車*

天一間壽司鋪係深黃
門口已經貼左1111休息了

我都見過
仲要成條隊冇阿伯阿婆

屌 唔好話啲港豬呀 和理非都成日諗住我唔食其他人都食/出面啲貨咪又係大陸 淘寶都無所謂啦

No fucking excuse cunt

過期嘢都咁多人食

邊間

真 佢地會話 扯 係香港買啲衫啲人咪又係大陸攞貨 唔好俾人賺自己淘好過

想食嘅時候 諗吓對唔對得住手足先啦

留比你處理左先

時代革命呢四個字講出黎講出黎 羞唔羞恥

嗰啲擺明唔係黃

藝術家脾氣

見身邊啲人食 咪公審吓佢

屌藍田個間長期好多人
利申 6月開始冇食過 自己整仲好食

我無食

港豬真係....

講左唔食就唔食
都唔知幾耐無食過
撐香港人！！！

好慘 我身邊得幾個係偽黃港豬 已經絕哂交 無中立撚無 身邊唯一一個藍屍係老竇 不過堅持說服緊佢 因為我老母同阿哥都係俾我說服到轉深黃淺黃 我相信我得呀

出去痴文宣都係為咗說服人 咁不如說服咗自己屋企人先

屌那媽
好撚無骨氣

有屌過 俾佢地屌返轉頭 話我洗唔洗上曬腦
真港豬都算 無得救 出自聲稱淺黃把口真係仆街

影食客大頭相

何文田日日lunch滿

抵佢咁撚窮

牛肉飯好易煮

有無發覺佢facebook無update好耐
係咪唔敢請marketing

呢個係事實
重有大量"中立" 撚 只會CARE自己份工，有無飯開
連登係同溫層
但手足們都要繼續努力
堅持呀

何文田多廢老

應該揾個kol 去吉野家訪問下D食客點解仲幫襯

吉野家咪又係嗰9成入面 你咪去食嗰1成囉大佬呀

真垃圾

大把淺黃以為自己係黃
口口聲聲話 開頭6月7月和平個時我都支持架 暴力就唔岩
我等呢d仆街俾天收 真係唔值得為呢d垃圾犧牲

大圍個間都日日排長龍，仲要大把後生排

祝啲豬早日被人送中

唉屌

點解唔係呢班垃圾比人輪比人掉落樓

認同

正日係11.11

冇撚食過喎

邊一間（蟲 ready

送都唔食

寧願食一間唔好食嘅黃店，都唔食藍店
最低限度嘅底線，是對自己對手足嘅尊重
黃店目前未食過難食
加藤屋，㗎仔飯(4點前收鋪)，嵐屋(3點-6點休午市)，水門，包販子，神經餵飼......
唔洗特登去某幾間，係黃店就試下

不如襯排隊時派文宣

呢班人配得上
賣國賊
走狗
依d名

下次拎住部電話逐撚個影低佢
屌你老母無啲骨氣

Where

不至於成堆黃店啊
但食中立小店都好過連鎖 仲要係紅/藍底

Btw 間# 啲野食好垃圾

真係黃咩
呢d似無色嘅
起碼課下蘋果 立場 癲狗 熱血 now 有線先算 （排名不分先後）....

全世界得返吉野家同我
我都唔會食吉野家

食開屎習慣屎味，你叫佢地食番人食嘅野係難d

全部都係廢中廢老

幾十蚊走去食真係賤過狗

中環返工有咩選擇

藍扮唔扮黃我唔知，但多數一定扮中立，然後句句都係鬧示威者

哩D相要影前面

這班人豪無風骨，正一死仆街

垃圾 吉野家又贏
利申返 2年無食過

垃撚圾，唔使錢都唔撚食啦

咩事呀

唔通 爭取popo認同？
On9 成日神化佢講野

屌 垃圾

又一城foodcourt果間都好多人食

香港人

免費就食
要比錢不了

係，一定要

你而家喺幅圖右手邊見到擺住易拉架個位
其實本身係擺發光招牌
不過畀人裝修之後一直整唔到

除咗畀人裝修完嗰幾日開唔到舖
呢間嘢從來冇少過人

比咁撚多籍口自己？我住隔離日日都煩緊食咩都唔會仆街到去食吉野家啦

又吾係日日食，一星期1~2次我覺得ok

收皮啦

望住啲食客食 等佢地食到唔安樂

係，六月前已覺係垃圾

港豬嘅核心價值，執輸行頭慘過敗家

咁嘅情況仲有藉口唔罷食醒下啦死港豬食少一次會死咩屌你老母垃撚圾連最低成本抗爭嘅罷食都做唔撚到 仲要連黃藍食店app都冇留意 學咩人扮黃呀 垃圾死港豬扮黃
利申：身邊的確有幾個係把口講到自己點撚樣黃但又冇撚罷食

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

事實上係真係好多人唔理呢啲嘢 一堆中立港豬
如果我平時冇返學 我啲同學真係會去食藍店

究竟咩人

唔同你意見就要公審

屌垃撚圾

連元氣都多番人
又無搞錯呀

吉野家啲肉垃圾肉黎

影底佢哋個樣

仲有元氣

吾你老母

又唔係日日有人死，使乜長期抗爭

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

咁又吾關事，我支持運動的

ching 咩料🤔

暴徒之首孫中山都不是一天就成功，慢慢黎

絕對唔食垃圾藍店，只懲罰黃店！

叫你學識打字呀 仲問人乜料P牌5P仔

香港已經乜都冇揀啦，食啲乜又要管埋，連少少選擇權都冇

「我支持架！不過唔好搞到我la，我邊理得佢哋點跪，
罷食真係好難，我淨係得吉野家可以食」

一間半間唔代表d乜

夜晚咁多咁揀 都揀吉野家食， 又真係豬左啲既

屌你啦個個都free riders
福建人等緊你d錢去出糧畀刀手

Diu

佢表態後無食過，以後都唔食佢

無撚錯

香港都叫冇得揀？ 比啲骨氣食杯麵都唔食藍店得唔得

的確畀我想像中多

叻❤️駁得好 即刻說服左

唔係舊相黎嘅咩 好似見過

咪藍絲 你以為個個都係自己人咩
影樣好撚on9，你食黃店 啲藍絲有冇影你？
唔好做啲衰撚過藍絲嘅事

唔撚係下麻
咁難食都排
咁咪即係排隊買屎食

幅圖好似唔係近排架wo

屌.....

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

有d骨氣啦港豬

代表香港極多藍屍

垃圾港豬無骨氣

黃都唔少

前線為你食子彈，你就繼續食吉野家

Dklm香港人就係禁

藍絲，中立 去

比的見識，而加唔係講緊自High打war game，真打仗時，軍隊系會放的飛機去對家位置drop自己文宣。輿論支持都極度重要。
你以為打緊game？要贏支共，就要越多人支持越好，唔可以圍爐。

其實講到問心果句，邊個會真係支持共產黨？ 只係一路比警暴spin走左注意力咋。
文宣文宣文宣

點影的

無錯，下次唔該唔好只係影相，文宣, airdrop 到顛佢！

反共變左反黑警，成班傻豬豬

點解呀
我都好鍾意食吉邊但而家都冇去啦
而家等多半個鐘巴士都冇搭黨鐵

少少野都唔做點解呀

屌，輕鐵任撘唔洗錢，我地九龍香港手足不知幾羡慕

午市晚市冇乜，但下午茶畢嬲多人

理論上來講，係
從來敵方勢力嘅變節都係打仗重要嘅一環
烏克蘭都接受警察投靠佢哋

無話神化 曲解左人地意思
成日拎住呢句當令箭

屌啦

會繼續食，最鐘意幫比打壓個邊

你估全香港人都係連登仔咩,邊有得咁講㗎

要堅持理念一定可以!!

兒登仔睇到自己太大

通常都轉西鐵 已免費

過唔到西鐵果關無用

屌 咁多後生港豬

咁一直食佢咪長做長有囉

搞彎曬成個黃色經濟圈啦

天水圍人加下油啦

唔係講笑
藍唔藍店都好間嘢係非一般既難食
之前屋企人買左個意粉比我個汁食到想嘔

天水圍T town商場
老實講 附近居屋 唔少人可能都係藍絲黎
但萬一如有黃絲人你話冇選擇所以食
真心要屌
樓下個街市一條街呢 幫襯冇表過態既店都好過老妖婆旗下呢間啦

垃圾！

大大聲逐個屌尻佢地啊嘛，上網開po屌把鬼咩

其實好多廿尾三十幾果班都係港豬，你點樣覺得佢地係同路人？

天水圍出名 舖位唔夠
放假全部坐爆曬 無得選擇 一係食得貴夾唔抵
其實你唔坐 淨係藍絲都夠坐爆啦 咁多棟樓 抵食少少食店得幾間

骨氣

要努力啲地區文宣工作和網絡文宣工作

十分同意，唔可以一句無民主，就放棄本應相信既野。令更多人支持呢樣，自古以來都適用，亦都合理。
經常遊說父母既試下講行為背後原因同結果，放低討論行為經過，就算深藍母，最後都講到支持獨立調查

依家的確係多咗人睇連登,但仲未指點江山到改變大局嘅地步囉

善忘 冇底線
因為受傷同死果個唔係你屋企人啊！

…忍到台中先去食

一星期得七日你重要食一兩次？？
仲要係吉野家？

所以被罷工先可以順理成章支援

嗰班pk真係想打7佢

呢d 真係要屌
咁快就失憶 唔死都無用

我為咗戒吉野家，學整牛肉飯，其實一啲都唔難，網上大把食譜

俾啲骨氣啦香港人

十萬比多左

有五萬都偷笑

岩呀

賤種

好恨食你咩，如果有得揀，無香港人會想用天價買東江屎水

屌 真係咁好食咩

日本米姐係唔還原喇

畀翻d骨氣啦！diu

用藍牙喇叭大叫有老鼠呀
睇下仲敢唔敢食

仲要成班後生
廢到

錯喇
佢地只係扮睇唔到然後繼續食玩瞓
事實上 好多香港人都事不關己 已不勞心

港豬

窮L多

咪就係，不嬲都係有能力就有得揀, 連脫貧嘅能力都冇學人講骨氣

中垃撚

寧願肚餓都唔會幫襯吉野家

仲要全部後生仔

見佢呢排係咁比人爆就決定幫襯多啲，最憎人用暴力

嘩
預左會有人食返
但估唔到會咁
拉晒龍。。。。

佢出左個新優惠

比d骨氣啦仆街

琴日sogo咪一樣爆場大把港豬平行時空

831

組團入去齋坐 等呢排豬慢慢排

香港600萬成年人有約100萬人過往投藍票, 同埋200萬人咁既時勢都無登記做選民

唔明點解大家覺得700萬人100%黃

呢D唔會係同路人啦

就算輕鐵無車 我行都行落新北江食

飲緊759意大利有汽礦泉水 6x750 都係33$ 平過買可樂

real trash

本身排隊呢堆人睇背影都知係畜牲啦

加藤屋太少分店，多番d可以扯走多好多客

罷食呀屌

拎杯水坐一日

係呀冇錯 因為已經唔係政見係對錯問題
打緊仗啦醒未

我立即放入垃圾桶

唔好谷氣。
香港人只要有三成豬和藍屍和150, 預咗會有幾十件未開化物種去排隊

Dklm

仲有頌富間優品 日日都好撚多人買 大把後生仔

唔好怪我黑心 我係極希望呢班人行行下街被班畜牲捉去打

我四個月冇食，你班撚樣排住隊去食

真係好食。實在冇辦法，革命都要等等先。

你鬧人垃圾，仲想人同你一齊革命？

港豬！

外賣。

香港人要團結啊 dllm

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

唔撚係呀

因為佢地唔會上前綫。

免費就食？好冇骨氣喎。

靠你地影響身邊既中立撚了

免費點解唔食？
食窮佢

連登仔成日幻想自己嘅革命，得到全香港人我條件支持。

冇條件*

唔好以為個個香港人上連登，連登始終係小眾

默黑爾接受dw訪問都話東穩後期，係革命同服從間有好大生活空間，大部份人照正常生活，佢自己係圍牆倒下時仲同fd玩緊。人唔到頭唔知痛

連登仔成日幻想自己嘅革命，得到全香港人無條件支持。

下次影正面啦

其實大把港豬

有大件事就上ig打rip
平時就一切照常

禁你老母

冇計
下午茶 20幾蚊個飯 一定多人食

懶咪認囉 咩鬼野附近大部分都係藍店
長期抗爭連罷食咁少野都做唔到
情願自己煮 日日食杯面都唔幫趁藍店

至少五百萬港豬

等全香港人用礦泉水沖凉

往好處諗
大家影來影去都只係得元氣吉野家排晒隊
其他藍店其實一路放緊血架

甴近平

打緊仗你仲咁得閒係到上連登
醒下啦

食屎不了

捕獲港豬垃圾一隻

厚德

食左都吞唔落

成堆垃圾，連最簡單嘅罷食都做唔到

成班垃圾

原來今日風向係拎住班唔知咩人屈佢係偽黃微黃再割
大佬香港丁屎咁撚細粒
塞咗七百幾八百萬人
當藍黃比例係3:7 都有二百萬人左右
就算黃全部唔食
藍店都唔會完全無人食
（無咗黃一定會影響生意，不過唔會由外表門可羅雀咁表現到出嚟）
食飯時間有幾十條友喺舖頭入面食唔出奇喎
就算有埋人排隊都唔出奇
你追求藍店完全無人食根本唔realistic

仲未講正苦垃圾規劃
塞一大堆屋邨同新移民入天水圍
勁多都係低收入人士
對於無政治取態/ 藍廢中老
想廿幾蚊搞掂一餐又嫌熱氣唔想食老麥
對佢地吉野家係好好選擇喎

有人食吉野家好正常喎
唔代表我地做唔到嘢

無骨氣都係戰友

佢哋咪繼續食囉 反正我一定唔食

無所謂

隨波逐流者佔多仲好

係治國角度易控制和安穩

唔係全部人都會支持經濟圈活動
好多藍絲好多中立撚

可能原本係仲多 但已經少左

大把喇港豬喇 口講嬲 咪又係照食

仲有香港人係港豬藍絲
咁佢哋都要食飯嘅
只要同路人堅持
擴大黃色生活圈已經夠

up

呢班仆街好撚窮無錢食飯餓左好耐？？

On9,25蚊自己煮都有啦，返工既就帶飯啦柒頭，都唔知話其他地方貴既咩心態

500萬啊嘛

屌仲要係後生

根本大吧後生仔唔係黃

但呢班野又會係網上潛移默化

高學歷/後生=99%黃

跟公屋人生羸家論一樣
黎沾光添身價

真係無得輸

裝修咪無得食囉

佢搞錯咗，人地叫佢地唔好擋但佢地係都要擋

北江真係唔少喎 嘢食嘅話森堡 麗江 魚彩 刀削麵 雪唔知乜嘢王國 仲有啲我唔記得名淨係記得位置

非嘢食嘅有樓下間夾公仔舖個screen成日播住五大訴求缺一不可 樓下五金舖都應該黃不過我無證據 仲有有間電器檔都係黃 見佢痴哂啲民主黨嘅poster 但我唔就記得名 晏啲再去北江睇睇

起碼一半黃啦北江 真係幾多下

藍絲係咁嘅質素㗎啦

嗰陣食員工飯 就算日日唔同嘢食 但好神奇地唔知點解全部都一樣味

Btw 香港都唔好食 我好耐之前係旺角家樂坊個邊，食咗個cheesecake 即刻中伏，勁肚痛，應該係急性腸胃炎

仲要咁多後生

元氣都見多人排

都唔撚明點解一定要幫襯 咁撚多食肆選擇

唔好食，衛生又差

新移民好多，特別係新界

其實香港一向都係港豬佔大多數

波台狗真係好特別 食落口有得避咪避囉
日常生活必需品一個政府提供比巿民係應份 我有交稅有比水費錢 屌佢買貴價東江水唔整海水化淡 焗巿民屌係天經地義 佢一係就咪收巿民稅 如果佢唔收 我大可以唔要佢提供喎 佢收得就要做返佢要做嘅責任 而唔係利益輸送

裝修就最好，唔洗煩

味精...

冇人話一定要幫襯，不過爆人地舖點都會有啲反效果

25蚊賣良心
有麥皮、有黃店、有麵包、有麵食⋯
Btw香港今時今日最大問題係
好多香港人唔識煮飯食，連睇片教學都懶
豬/雞/牛扒飯自己煮好貴咩？
炒飯都識啩切粒炒又慳緊啲肉

我真係替 d 被捕，什至無左條命嘅手足唔抵
😭😭😭😭😭

好天真嬌，怪得邊個

無食過 食屎都唔食佢

油麻地 有間田記食魚蛋粉都係藍

成班唔配做香港人

最大問題係
一人邊爐選擇少
你要人罷食 要先俾其他同類的選擇 咁先會成功

所以真係想加藤屋係天水圍開分店，等D人唔洗幫襯吉野家

叫人罷食不如揾人自己開間黃店同佢競爭喇

麥當勞先犀利
求其出個28蚊「安格斯」就衝晒去食

屌，香港咁L 多黃店，係都要食

又係到講埋曬d 廢話

真係，黃絲應該淨係去幫襯CITYSUPER，所有賣大陸來貨嘅都唔幫襯

垃圾

百佳囉

國都未建治條毛咩

百佳囉，益誠哥

平時經過吉野家都向住吉野家入面大叫 嚇下入面啲人

港豬排隊入集中營咁樣

吉野家出咗優惠券 2x蚊有大牛飯+汽水 係幾吸引嘅 不過我無幫襯

...

召喚獸

所以香港人咪自撚私
我就唔撚信,全條隊當中無人係黃
仲話三罷,睇死聽日定多亂陣之後全部人好快又番到公司

點解唔影正面？

咁多野可以食點解一定要食呢間野？

餵到埋口都唔撚想食Dllm

口中說黃
身體卻很誠實

#226完美示範左我所聽返黎嘅真人真事

有d人係黃，但又唔會身體力行，講一套做一套，連杯葛藍店都做唔到

香港人要有選擇嘅自由。

藍絲食唔撚俾？

黃最多都係四成人

加藤屋仲洗唔洗排長龍？

痴撚線香港人，食緊人血飯呀屌你老母，點食得安落

已經冇中立
呢班同藍屍無異
冷眼旁觀嘅自私精

加藤屋

有咩 天水圍

行過影佢相 對佢地大喊成班垃圾 冇啲骨氣正港豬

麻煩樓主大嗌 多謝支持香港警察
同 多謝支持中共

見後生仔多。。。 搞乜呀？

對得住比人拉同犧牲左的手足？

你又知依堆人係黃？一個一個問？依個世界仲有對家，你要放負發悔氣搵你老母發，男人老狗怨婦咁。 一係你就做嘢咪喺連登鳩叫

講下唔算黃

去影佢地大頭相 ！ 25蚊就睇到佢地班人有幾廢